「若物品本身沒有攻擊性，但有人將其用作攻擊他人的用途，則可歸類為攻擊性武器。」總督察5年前扮示威者

人地都未用，仆你個街

你條J可以攞嚟強姦呀, 你切咗佢. 屌你老母.

「汪汪汪汪汪!」